[2] 女仔真係會依賴一個同自己日日傾既人

其實好想此post已完 代表我上岸了
但又唔想完
因為每個難捱的時刻 每個空虛寂寞凍既時刻 我都會上呢個post
咁多戰友陪住 感覺無咁孤單

我地繼續一齊努力突破fdzone

第一集
女仔真係會依賴一個同自己日日傾既人